newsdata([{"h":{"en":"<p>Korpusen <a href=\"?mode=eddan\"><em>\u00c4ldre Eddan</em></a> finns nu i Korp.</p>","sv":"<p>Korpusen <a href=\"?mode=eddan\"><em>\u00c4ldre Eddan</em></a> finns nu i Korp.</p>"},"t":{"en":"\u00c4ldre Eddan ","sv":"\u00c4ldre Eddan "},"d":"2015-01-19"},{"h":{"en":"<p>Korpusen <a href=\"?mode=bellman\"><em>Bellmans samlade verk</em></a> finns nu i Korp.</p>","sv":"<p>Korpusen <a href=\"?mode=bellman\"><em>Bellmans samlade verk</em></a> finns nu i Korp.</p>"},"t":{"en":"Bellmans samlade verk ","sv":"Bellmans samlade verk "},"d":"2015-01-16"},{"h":{"en":"<p>Hela Familjeliv med sina drygt fyra miljarder token har nu samlats in och ligger i Korp, uppdelat i en m\u00e4ngd korpusar. Ni hittar dem under <em>Sociala medier &gt; Diskussionsforum</em>.</p>","sv":"<p>Hela Familjeliv med sina drygt fyra miljarder token har nu samlats in och ligger i Korp, uppdelat i en m\u00e4ngd korpusar. Ni hittar dem under <em>Sociala medier &gt; Diskussionsforum</em>.</p>"},"t":{"en":"Familjeliv ","sv":"Familjeliv "},"d":"2014-10-06"},{"h":{"en":"<p>Nytt i de parallella materialen \u00e4r <em>ordl\u00e4nkning</em>. Just nu st\u00f6ds bara SALT-NLD men fler kommer. \nProva att g\u00f6ra <a href=\"http://spraakbanken.gu.se/korp/?mode=parallel#?parallel_corpora=swe&amp;corpus=saltnld-sv&amp;cqp_swe=%5Bword%20%3D%20%22katt%22%5D&amp;search=cqp%7C%5Bword%20%3D%20%22katt%22%5D\">denna s\u00f6kning</a>\noch klicka sedan runt p\u00e5 orden f\u00f6r att se vilka de l\u00e4nkar till. </p>","sv":"<p>Nytt i de parallella materialen \u00e4r <em>ordl\u00e4nkning</em>. Just nu st\u00f6ds bara SALT-NLD men fler kommer. \nProva att g\u00f6ra <a href=\"http://spraakbanken.gu.se/korp/?mode=parallel#?parallel_corpora=swe&amp;corpus=saltnld-sv&amp;cqp_swe=%5Bword%20%3D%20%22katt%22%5D&amp;search=cqp%7C%5Bword%20%3D%20%22katt%22%5D\">denna s\u00f6kning</a>\noch klicka sedan runt p\u00e5 orden f\u00f6r att se vilka de l\u00e4nkar till. </p>"},"t":{"en":"Word linking ","sv":"Ordl\u00e4nkning "},"d":"2014-09-25"},{"h":{"en":"<p>In this area we will provide news about Korp.</p>","sv":"<p>H\u00e4r kommer det att dyka upp <strong>nyheter</strong> om Korp.</p>"},"t":{"en":"News ","sv":"Nyhetsfunktion "},"d":"2014-09-24"}])
